講下邊d明星個名有兩隻字一樣 😊

戴夢夢

細細粒

男人最痛系列

范/李冰冰

陶喆

周星星

FYY

音音姐

Momo

momo

dodo

細個唔識讀
叫佢陶吉吉

鄭佩佩
馮盈盈
湯盈盈
麥玲玲
朱玲玲
馮寶寶
琦琦
譚淇淇
吳堯堯
車婉婉
戚黛黛

多撚左啦

安安佳佳

朱咪咪

喬寶寶

余安安

林珊珊

蕭芳芳

姚瑩瑩
李珊珊

葉翠翠

李莉莉